墨菲在職業生涯的早期對科莫多巨蜥做了大量的研究，後來出版了一本關於爬行動物玩耍行為的書，使用的是對國家動物園科莫多巨蜥的觀察。 國家動物園的野生命名靈感，從比利·喬爾到黃金女孩|約翰·凱利| 2021年1月25日|華盛頓郵報 
 他說，那裡有“大量爬行動物的氣味”，它們可能會避開。 巨蜥巨大的洞穴系統可以為數百隻小動物提供避難所 
 幾十年來，這種入侵性爬行動物爬上樹木，以關島的森林鳥類為食。 這些蛇通過把身體變成“套索”，在光滑的杆子上擺動|Kate Baggaley |021年1月13日|大眾科學 
 第二年，當在大致相同的地區進行爬行動物和兩棲動物調查時，富爾格林又發現了三種蜘蛛藏在類似的樹葉隱蔽處。 這些蜘蛛可能會把樹葉縫成假的庇護所，引誘青蛙走向滅亡 
 這些爬行動物沒有受傷，只是太冷了，它們無法移動，失去了抓地力。 從貓王蠕蟲到銀河系邊緣，這些科學故事在2020年引發了歡樂|Erika Engelhaupt | 2020年12月17日|科學新聞 
 這部新電影忽略了之前所有的續集，將這隻巨大的爬行動物置於冷戰核對峙的中心。 東寶原始怪獸(和原子寓言)哥斯拉綜合歷史|Rich Goldstein | 2014年5月18日|每日野獸 
 克里斯汀·佩利塞克報道，就連爬行動物專家也感到困惑。 蟒蛇謀殺之謎:一條蛇如何殺死兩個小男孩? Christine Pelisek | 2013年8月7日 
 從卵中孵化出來的爬行動物千萬不要喊它的媽媽，否則它很容易被捕食者發現並吃掉。 我們為什麼哭泣? 邁克爾·特林布爾2013年1月10日 
 1915年，索普開始在俄亥俄州的坎頓(Canton)從事“爬行類運動”的職業橄欖球比賽，並擔任教練。 世界上最出色的運動員:吉姆·索普的故事|凱特·布福德| 2012年8月5日|每日野獸 
 行人會帶著烏龜散步，讓這種爬行動物來設定速度。 著名爸爸的明智建議|布魯斯·費勒| 2010年6月19日|每日野獸 
 在搜尋田野的時候，勞倫斯注意到有個白色的東西像大型爬行動物一樣在爬行。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 如果你珍視自己的生命，還有你母親和她丈夫的生命，就像避開有毒的爬行動物一樣避開他。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 做一隻爬行動物要比做一隻狗尊貴得多，你不這樣認為嗎，士兵? 《馬的故事》馬克·吐溫 
 這隻爬行動物似乎只是在等待克利福的動作，然後像閃電一樣攻擊它。 財富獵人; 或者，約翰·鄧洛·卡特雷特的《老石頭圍欄》 
 他把守衛留在了工兵森林的邊緣，騎著這條八條腿的爬行動物在巨大的樹幹間肆無忌憚地穿行。 使者，她的|Horace Brown Fyfe